係印度街頭見到對狗男女扑野扑到分開唔到

你唔幫下手

兩隻厹黎

你唔分開佢？ 好大機會隻狗女俾狗公強姦緊
印度呢個強姦大國

好高難度 條J要180度向後拗

扑緊?

青頭？

有隻有奶嫁